有冇人好想一直用D連登節慶 emojis

覺唔覺得好得意

新年快樂

好鐘意連登嘅icon
係咪得連登仔先會喺出特別icon嗰陣玩icon

好想一直keep住用特別版 好正
新年快樂

點解巴打仲用到聖誕節特別版嘅？

棵聖誕樹🎄好正

萬家燈火
巴打新年快樂

因為我課咗LIHKG+
上線超過150日
積分超過1000comment多啲就有㗎啦

用恥笑三寶砌成嘅聖誕樹

課左唔怪得知會用到特別版
我P牌唔太識呢啲操作
我平時有推post計唔計？

好正
好彩有開到個post可以自己收藏泥睇

課咗金支持連仔就可以喺平日都用到特別icon
唔緊要我都係P牌
梗係計開post重有多啲分加
夠積分重可以開埋pm功能

一直都好鐘意連登啲節日icon
好可愛又實用，表達到自己嘅感受
又有好多玩法，有好多隱藏版icon同埋icon combo等大家自己發掘

我㩒左入去LIHKG+，但系統顯示P牌會員不能購買
咁即係已經冇得課金？
平時唔開post，通常都係睇下post、留言同推行動post
點先知自己有幾多積分

有時推唔郁都會照推